學c++嘅書？

有冇咩textbook 推薦
同埋學完basic 之後應該點深化學到嘅野？
好似學完 每個topic 等於冇學咁

睇嚟都痴撚線而家冇人用㗎喇

有啊 睇完本python crash course 但學完啲basic 野唔知做咩好 覺得都係乜都唔識

真？？ 唔係仲好hit咩？ 依家係咪興python / JS ?

想學返c
唔記得晒

C++寫硬件可以寫01 code
冇咩嘢係c++做唔到
係program 就用c++，長期落去
我保證你會覺得「我已經學夠，唔想再寫c++」

唔知香港係咩環境，但C++ 特別係11，係外國好多公司用
至少我做過幾個medical software projects 都係C++寫...
99%係steam既PC Game都係C++寫，就算係unity based既games ， network modules, rendering modules 都係based on c++唔會用C#..
如果只係想做一世CRUD based projects, 咁學JS算...

學完basic, 係GW-Basic定Quick Basic?

井

可能係visual basic

C++冇人用都講得出...

其實VB幾好用

試過用黎係xp整aero glass effect

手巴好勇多謝你

講埋晒啲離撚晒題既野 咁得閒既去推下po

而家寫software好難搵工
native app都開始縮
寫web好搵啲

sorry

C++ Primer

學C++係呢本textbook最好。

C++就係唔可以寫machine code。
想學寫machine code要用assembly。

C++邊有咁快學完，你學識晒成個Boost Library點用先好講自己真係識C++。

香港的確無乜地方用得著